大家搭巴士同隔離車平排會做咩？

會唔會say hi

舉中指

互含

隔空

以前開以開窗扔野過去